二手iphone7 128gb

尋日1600蚊放左部ip7 128gb出去
個價會唔會太賤呢?

你覺得應該放幾多巴打

我都想放換iphone 8 plus

有千六，仲想點

邊度放，咁高

係邊放 我想放

facebook d 群組

冇 見旋拍同facebook都係放1800-2000居多

1800-2000

放都放到仲問黎做咩

係太賤 , 而家打畀佢約收返部機

粒電健康度有幾多先

86%

冇 諗住比人屌

原來係你

換電都三百幾啦

ifan boy 唔識自己换電真係慘

我上年收都係1700咋，電池仲有91%。而家出面收都係1200左右。

差不多啦, 86%, 又唔係96%

iphone e家係咪唔保值咁

唔係嘛 上年尾我放 64gb 6仔都千2啦

我都係上年年尾買iPhone 128gb jet black, 而家做緊後備機機，仲好順。

ip幾

Jet black

7又jet black,7plus又jet black

Iphone 7

ok

俾人壓下好正常
都放左 係唔抵都無用就算

要保值買金喇，on99

note 8 遲iphone 7一年出收千五蚊

後背有貼,mon有全屏mon貼

急放 等錢使

apple trade ip7 128 $1600
可能1700都有人收

咁美版ip7 128G 放唔放到1300-1500？
機身有d花，電容量88%

$ 1500 收

我128gb 銀

GG
個ON9買家話舊電好食電
先醒起部機仲係我手個陣係IOS12定13
E家升左去IOS 14
但係都算

你E家先同我講話見到舊電86%健康值?屌你啊?
試機個陣,雖然話私保7日,但都叫左你認真試部機

E家因為講好左私保7日,佢去左鋪頭報左換電要380蚊
過幾日退番380蚊佢

本身想幫佢淘個"品勝"既電,同防水膠換番落去,200HKD左右搞掂
但廢事之後部機有咩事又入我數就GG

啊 講漏左 佢話整完會影番收據比我

另外我都講左,廢事自己200蚊淘零件幫佢整,之後有咩事又入我數

賣二手野
使唔使翻新成部機先至賣呀
買條友戇鳩 樓主你又同佢癲

有無巴打放iphone
諗住買部黎捉精靈
平就得

冇辦法,講好左私保7日
想有交易道德JE
約定就係約定

"使唔使翻新成部機先至賣呀"
巴打,我將你E句婉轉D咁同佢講,睇下佢有咩回應

賣2手機賣到好似全新機咁 你仲要貼錢幫人換電

佢有我電話驚佢搞大件事